岩岩睇post先知無線過左台慶，而家無線好似亞視未期咁無人理

真係好少人講無線野，愛回膠都無人講

你唔講都唔知

岩岩有個post講無線今年台慶係錄影
同亞視一撚樣

Wtf?幾時過左？
我兩老藍絲 長期播cctv+cctvb都miss左

連登首席tvb打手New_God_美斯召喚

等無線過左身先講，而家得過頭

根本愈嚟愈少人睇
依家成鳩日咩 跨平台收視

冇掟壽包